好想食月餅啊

日日食會唔會死

快d食啦 仲唔食就會變年餅

milk west

得番幾隻

分隻比me ok?

弘啊 雪雪雪

扶柱入洞

禾都唔夠食

弘 查要同你爭吉

QwQ

._.

-^-